有咩滅蟻方法

每次飲水，倒水落隻杯度都會見到有幾條浮屍
成檯都係蟻行黎行去
我都係想飲水啫